[{"question": "https://www.zhihu.com/question/335581722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335581722/answer/820449671", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u8ba9\u7537\u751f\u77a7\u4e0d\u8d77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271628494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271628494/answer/787720850", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u5389\u5bb3\u9053\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343411933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343411933/answer/827150225", "content": "\n\u6211\u662f\u4e00\u4e2a\u6cb3\u5357\u4eba\uff0c\u5982\u679c\u6211\u5728\u5927\u5b66\u505a\u81ea\u6211\u4ecb\u7ecd\u65f6\uff0c\u6709\u4eba\u5728\u4e0b\u9762\u63d2\u8bdd\u201c\u4e95\u76d6\u201d\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u4e0d\u5931\u7d20\u8d28\u5730\u56de\u8fc7\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/825217213", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313559574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313559574/answer/826292915", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u53ea\u67096\u6761\u7ebf\u8def\u76c8\u5229\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u897f\u90e8\u5730\u533a\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u5efa\u9ad8\u94c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264962290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264962290/answer/828645024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u7279\u6709\u7684\u751f\u7406\u75be\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346210568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346210568/answer/825494532", "content": "\n\u6c99\u7279\u77f3\u6cb9\u300c\u5fc3\u810f\u300d\u88ab\u8f70\u70b8\u5bfc\u81f4\u300c\u4e00\u534a\u77f3\u6cb9\u4ea7\u91cf\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\u300d\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f1a\u5bf9\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u4ea7\u751f\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339357358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339357358/answer/814042704", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c42\u5c81\u5973\u535a\u58eb\u76f8\u4eb2\u8981\u6c42\u5bf9\u65b9\u5e74\u85aa300\u4e07\uff0c\u79f0\u5176\u71ac\u4e8640\u591a\u5e74\uff0c\u964d\u4f4e\u6807\u51c6\u5212\u4e0d\u6765\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275351176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275351176/answer/827910373", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u975e\u5e38\u6709\u5229\u4e8e\u5e74\u8f7b\u4eba\u672a\u6765\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298459697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298459697/answer/827387909", "content": "\n\u5a5a\u793c\u88ab\u4eb2\u621a\u6bc1\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829214172", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339103922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339103922/answer/810259409", "content": "\n\u5f55\u53d6\u5b66\u6821\u51fa\u6765\u7684\u90a3\u4e00\u77ac\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345792807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345792807/answer/829410684", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u4e00\u5343\u7c73\u8dd13\u5206\u949f\u4e0d\u662f\u6b63\u5e38\u6c34\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637812/answer/827873033", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299729632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299729632/answer/827137803", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u90ae\u653f\u5feb\u9012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328536461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328536461/answer/806965160", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306322381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306322381/answer/809101927", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4e0d\u591a\u9020\u70b9\u6838\u7535\u7ad9\u53d1\u7535\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279129254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279129254/answer/801776159", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f4f\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314798310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314798310/answer/808888143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u533b\u5b66\u751f\u7684app?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346024541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346024541/answer/823815668", "content": "\n\u6c99\u7279\u300c\u77f3\u6cb9\u5fc3\u810f\u300d\u8fd9\u79cd\u9ad8\u4ef7\u503c\u76ee\u6807\u4e3a\u4f55\u8fd9\u4e48\u5bb9\u6613\u88ab\u88ad\u51fb\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38762981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38762981/answer/821333132", "content": "\n\u5973\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u642d\u914d\u9a6c\u4e01\u9774\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345367564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345367564/answer/828585905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85HR\u865a\u62a5\u516c\u53f8\u5f85\u9047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313559574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313559574/answer/826979288", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u53ea\u67096\u6761\u7ebf\u8def\u76c8\u5229\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u897f\u90e8\u5730\u533a\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u5efa\u9ad8\u94c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345589717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345589717/answer/825756005", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u6253\u8138\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26789831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26789831/answer/826295498", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u4e0d\u61c2\u6d6a\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346325705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346325705/answer/826478573", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u79d1\u5b66\u5bb6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263984060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263984060/answer/827074474", "content": "\n\u8001\u5a46\u6000\u5b55\uff0c\u697c\u4e0b\u6709\u4eba\u5582\u7684\u91ce\u732b\u805a\u96c6\uff0c\u62c5\u5fc3\u88ab\u91ce\u732b\u4f24\u5bb3\u3002\u5546\u8c08\u65e0\u679c\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u6740\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268221776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268221776/answer/818612237", "content": "\n\u517b\u72d7\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u72d7\u4e5f\u7231\u7740\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65140724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65140724/answer/824498822", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u7537\u6027\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345178243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345178243/answer/819874931", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u8054\u76df\u91cc\u5145\u6ee1\u4e86\u9634\u8c0b\u548c\u80cc\u53db\uff0c\u4e3a\u4f55\u7f57\u548c\u8def\u98de\u7684\u8054\u76df\u8fd8\u80fd\u5982\u6b64\u575a\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342150894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342150894/answer/799070313", "content": "\n\u4fdd\u7814\u5177\u4f53\u6d41\u7a0b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267145526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267145526/answer/813901942", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u517b\u4e00\u53ea\u72d7\u7279\u522b\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340087880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340087880/answer/803717908", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u8bbe\u7f6e\u81ea\u5df1\u7684\u65e5\u65f6\u95f4\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341406506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341406506/answer/819532123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u52a0\u5761\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u50cf\u9999\u6e2f\u4e00\u6837\u7684\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342016897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342016897/answer/814222432", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Netflix \u539f\u521b\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342366514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342366514/answer/819114105", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u660e\u660e\u90fd\u8fd8\u6ca1\u7528\u8fc75G\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u5c31\u8bf45G\u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337047368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337047368/answer/818193691", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u5230\u5c16\u53eb\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340778337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340778337/answer/816893137", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5728\u516c\u5171\u573a\u6240\u65e0\u610f\u6253\u788e\u5e97\u5bb6\u7684\u82b1\u74f6\uff0c\u5bb6\u957f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342366514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342366514/answer/817665130", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u660e\u660e\u90fd\u8fd8\u6ca1\u7528\u8fc75G\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u5c31\u8bf45G\u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343624095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343624095/answer/814075719", "content": "\n\u5b69\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u6a21\u4eff\u6210\u4eba\u7684\u4e3e\u52a8\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u975e\u5e38\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/813308882", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296162357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296162357/answer/810059482", "content": "\n\u300c\u53bb\u5de5\u5730\u524d\u300d\u548c\u300c\u53bb\u5de5\u5730\u540e\u300d\u7684\u5bf9\u6bd4\u7167\u6709\u591a\u60ca\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307136806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307136806/answer/799199173", "content": "\n\u5458\u5de5\u79bb\u804c\uff0c\u62a5\u590d\u516c\u53f8\u5bfc\u81f4\u516c\u53f8\u5012\u95ed\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264425316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264425316/answer/799921144", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u53ef\u4ee5\u50ac\u5927\u59e8\u5988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325374881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325374881/answer/793490143", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u53f8\u9a6c\u73b0\u5728\u88ab\u9ed1\u5f97\u8fd9\u4e48\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345799555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345799555/answer/824120694", "content": "\n\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u7535\u5f71\u7684\u7968\u623f\uff0c\u662f\u5426\u8bc1\u660e\u53ea\u662f\u9e7f\u6657\u8fc7\u6c14\u4e86\uff0c\u6d41\u91cf\u6a21\u5f0f\u5e76\u6ca1\u6709\u5931\u53bb\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339250238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339250238/answer/799003723", "content": "\n\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u6709\u54ea\u4f4d\u6b4c\u624b\u4eba\u6bd4\u6b4c\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310626210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310626210/answer/795509502", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u5199\u5728\u660e\u4fe1\u7247\u4e0a\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38173127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38173127/answer/794540170", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u516c\u53f8\u53ea\u6709\u4e24\u4e09\u4e2a\u4eba\uff0c\u6bcf\u5e74\u5229\u6da6\u4f1a\u6709100\u4e07\u4ee5\u4e0a\uff0c\u8fd9\u4e9b\u516c\u53f8\u90fd\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f\u4ec0\u4e48\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345011175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345011175/answer/821251517", "content": "\n\u5982\u679c\u9e3f\u95e8\u5bb4\u4e0a\u9879\u7fbd\u6740\u4e86\u5218\u90a6\u4ed6\u80fd\u4e00\u7edf\u5929\u4e0b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329802213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329802213/answer/815582867", "content": "\n\u5a5a\u793c\u51c6\u5907\u5230\u4e00\u534a\uff0c\u5a5a\u7eb1\u7167\u62cd\u4e86\uff0c\u9152\u5e97\u5b9a\u4e86\uff0c\u5a5a\u5e86\u5b9a\u4e86\uff0c\u5374\u5206\u624b\u4e86\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/741680108", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344954093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344954093/answer/822208850", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u80cc\u7740\u6211\u53bb\u7f51\u5427\u6253\u6e38\u620f\u8ddf\u6211\u8bf4\u52a0\u73ed\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/828261459", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63883162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63883162/answer/803504428", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27849030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27849030/answer/781141107", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u683c\u8c03\u9ad8\u4e00\u70b9\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346688271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346688271/answer/830312768", "content": "\n\u4f60\u7ae5\u5e74\u4e2d\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u7535\u89c6\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/826253041", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829245189", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19964415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19964415/answer/813673205", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f59\u534e\u8bf4\u7c73\u5170\u00b7\u6606\u5fb7\u62c9\u662f\u4e09\u6d41\u4f5c\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317600442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317600442/answer/827124152", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u7792\u5929\u8fc7\u6d77\u5374\u88ab\u7236\u6bcd\u77e5\u9053\u5f97\u4e00\u6e05\u4e8c\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322195520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322195520/answer/745899863", "content": "\n\u542c\u60ef\u4e86\u4e0a\u4e07\u7684\u8033\u673a\u518d\u542c9.9\u5305\u90ae\u7684\u8033\u673a\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57087566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57087566/answer/829237608", "content": "\n\u8bfb\u5230\u6e05\u534e\u5317\u5927\u8fd8\u4e70\u4e0d\u8d77\u623f\uff0c\u90a3\u5f53\u521d\u4e70\u5b66\u533a\u623f\u5e72\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/824732179", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346210568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346210568/answer/826140257", "content": "\n\u6c99\u7279\u77f3\u6cb9\u300c\u5fc3\u810f\u300d\u88ab\u8f70\u70b8\u5bfc\u81f4\u300c\u4e00\u534a\u77f3\u6cb9\u4ea7\u91cf\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\u300d\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f1a\u5bf9\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u4ea7\u751f\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311691774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311691774/answer/827549964", "content": "\n\u5f20\u827a\u5174\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52617453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52617453/answer/828119177", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5b89\u5fbd\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345589717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345589717/answer/825008471", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u6253\u8138\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/825991056", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/807011712", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345437276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345437276/answer/822924686", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u9ad8\u52a0\u7d22\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u76ae\u80a4\u7684\u4e9a\u6d32\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346224144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346224144/answer/826749309", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66f9\u5fb7\u65fa\u5c31\u300a\u7f8e\u56fd\u5de5\u5382\u300b\u63a5\u53d7\u65b0\u4eac\u62a5\u91c7\u8bbf\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342362218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342362218/answer/820952772", "content": "\n\u88ab\u5b50\u5f39\u5c04\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29658588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29658588/answer/822145366", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u53f9\u7684\u5e7f\u544a\u521b\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20117618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20117618/answer/817298245", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u660e\u661f\u90fd\u4fe1\u5949\u85cf\u4f20\u4f5b\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300407889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300407889/answer/822659173", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u5987\u79d1\u708e\u75c7\u53ef\u80fd\u4f1a\u81ea\u6108\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22321627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22321627/answer/810015582", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u79cd\u65e2\u597d\u5403\u53c8\u5e38\u89c1\u523a\u53c8\u5c11\u6700\u597d\u8fd8\u4e0d\u8d35\u7684\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/824448978", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343827981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343827981/answer/823552122", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u5367\u63a8\u5c31120KG\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20852810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20852810/answer/821243385", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u8d35\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343963733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343963733/answer/820306615", "content": "\n\u8857\u8fb9\u4e09\u5341\u5143\u4e00\u53ea\u7684\u70e4\u9e2d\u548c\u9ad8\u6863\u70e4\u9e2d\u9910\u5385\u91cc\u7684\u70e4\u9e2d\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u6709\u5dee\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335135317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335135317/answer/764289430", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u58c1\u7eb8\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38909545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38909545/answer/793803683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bfb\u535a\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267574776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267574776/answer/817708672", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u9645\u4e0a\u6f14\u6280\u5f88\u5dee\u5374\u5f88\u5c11\u88ab\u55b7\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269248977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269248977/answer/795419225", "content": "\n\u4e70\u5f69\u7968\u771f\u7684\u662f\u4ea4\u667a\u5546\u7a0e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302900098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302900098/answer/812446632", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u4f60\u7528\u8fc7\u6700\u6ee1\u610f\u7684\u7c89\u5e95\u6db2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301062403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301062403/answer/757741847", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u4f5c\u6587\u4f60\u559c\u6b22\u7528\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340452995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340452995/answer/787582961", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u6700\u8fd1\u603b\u4e0a\u70ed\u641c\uff0c\u662f\u5076\u7136\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335816799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335816799/answer/807102383", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5468\u56f4\u7684\u7edd\u5927\u591a\u6570\u4e1c\u5317\u4eba\u7684\u5bb6\u5883\u90fd\u6bd4\u6211\u597d\uff0c\u6709\u4e9b\u751a\u81f3\u597d\u7279\u522b\u591a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334164595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334164595/answer/812476002", "content": "\n\u5927\u5b66\u662f\u9009\u7ec4\u88c5\u673a\u8fd8\u662f\u4e70\u6574\u673a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/799071524", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829318779", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334884938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334884938/answer/805898212", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f7fC++\u7528\u6700\u590d\u6742\u7684\u65b9\u6cd5\u6253hello world\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480350/answer/786657083", "content": "\n\u4e09\u6d41\u5927\u5b66\u548c\u4e00\u6d41\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u7684\u7b80\u5386\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42478619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42478619/answer/825327680", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269736720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269736720/answer/790810046", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd8\u73e0\u683c\u683c2\u4e3b\u89d2\u56e2\u5077\u6e21\u9999\u5983\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266756805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266756805/answer/829048247", "content": "\n\u65e2\u7136\u5b87\u5b99\u6709\u6700\u4f4e\u6e29\u5ea6\u4e0b\u9650\uff0c\u90a3\u6709\u6ca1\u6709\u6700\u9ad8\u6e29\u5ea6\u4e0a\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63468445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63468445/answer/783470419", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56de\u529b\u6284\u88ad\u5404\u79cd\u5927\u724c\u7684\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334052185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334052185/answer/824296710", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6bd4\u8089\u8fd8\u597d\u5403\u300d\u7684\u7d20\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31603536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31603536/answer/742759210", "content": "\n\u8001\u677f\u4ee5\u4e3a\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u79bb\u804c\u7684\u5458\u5de5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f80\u5f80\u4f1a\u63d0\u51fa\u79bb\u804c\uff1f\n"}]